[武俠ARPG]金庸無雙2完結篇MOD 菊花傳奇(4)~天元~ 暨金庸群俠傳5 (1) 討論區

估唔到咁快又爆一個POST
今次1.652主要更新左王語嫣紅顏劇情同DEBUG

趁住而家射鵰咁紅,快快手下載黎玩啦
遊戲入面有幾百種唔同既武功學 再加上千變萬化爽快連招系統
想學賤哥哥玩九陰降龍又得;學無忌九陽太極又得;學楊過玄鐵劍法傲視群雄亦得
仲有蓉兒、小龍女、襄兒、小昭、雙兒、芷若、珊妹、靈兒、婉妹、東方白、叮叮噹噹、阿繡 、阿珂陪住你一齊闖蕩江湖
仲可以做五岳盟主、恆山掌門、靈鷟宮宮主同明教教主tim呀
當然有最精彩動人既金書劇情啦 係呢個十四天書混合既世界,每本天書既劇情都同其他天書環環相扣,而且因為主角既介入,令呢個世界出現微妙的蝴蝶效應,或者可以扭轉某d原本會發生既悲劇?

lm

伙伴劇情:
1.海量伙伴/紅顏間的對話互動劇情追加!(已延伸至完結篇!)
2.蓉兒紅心劇情(在松鶴樓)
3.雙兒紅心劇情(在莊園)
4.紅顏們會出席主角的婚禮
5.鍾靈悲劇結局出現的機率提升(記得多點S/L….)
6.小龍女回歸劇情提早至霸者篇!(霸者篇完成絕情谷神鵰俠侶任務觸發)
7. 全真派福利(新紅顏----耶律燕以及相關劇情)
強化耶律燕紅顏技能,得到額外酒量加成!
8.追加東方白專屬劇情!(正派上光明頂前到恆山觸發)
9.霸者篇笑傲江湖救東方白條件改為需要主角沒結過婚
(小龍女、黃蓉劇情強制結婚則例外)
10.莊園夫妻對話系統實裝(目前開放鍾靈、小龍女、岳靈珊、木婉清)
11.戰爭模式增加了一段有關襄兒的小劇情(兩忘煙水劇本/忘記郭襄限定)
12.增加新紅顏阿珂以及其相關劇情
(皇宮養成阿珂好感100後在國戰吳三桂事件後加入)
(感謝網友sun大大提供阿珂素材!)
13.小寶七個老婆都可以泡回家啦!
14.鐘靈、木婉清、郭襄、岳靈珊、周芷若和藍鳳凰在劇情中得到新的強化武功
木婉清可以在天山童姥教虛竹武功的時候學到六陽掌;
鍾靈和藍鳳凰可以跟主角一起學藥王神篇;
靈姍可以分別在國戰洞殲和拯救師娘任務中學到破劍式和紫氣天羅;
郭襄可以在光明頂大戰中學到九陽神功的招式;
周芷若在國戰北丐西毒死後學到九陰外功,可與白骨爪配合組成連招真九陰神爪
15.俠客行丁當與白阿綉頭像替換
16.紅顏逍遙雙姝雙修技能實裝
17.王語嫣紅顏劇情(逍遙派限定,成為靈鷲宮宮主後,如果沒有結婚且王語嫣好感50以上就可以去燕子塢觸發)

門派劇情:
1. 強化小龍女, 學會左右互博後追加分心二用心法, 可以單人使用玉女素心劍!
(若沒有觸發小龍女離開劇情,後期小龍女可以學會達摩劍法!)
2.古墓派追加新武器白金絲手套!
3.古墓派追加新武功療傷篇。
4.古墓派強化黯然消魂掌,並追加連招!
5.峨嵋,明教,全真自嵩山事件後的後續發展
6.全真派福利(新紅顏----耶律燕以及相關劇情)
7.全真派郝大通好感任務
8.全真派先天功先天真氣追加至第六重!(第六重一分鐘真男人!一刀修羅!)
9.新增明教主角身份曝光後江湖眾人的反應
10.明教主角即使提前挖了西施墓,過了王詡任務後依然能回西施墓找到洗髓經!
11.明教對衡山事件的看法
12.明教主角終於成為教主了!(溫馨提示:要當教主就不能當五岳盟主!)
13.明教乾坤大挪移強化(追加新連招以及增加血內)
14.峨嵋山王珍珍任務(峨嵋派主角完成任務有額外獎勵哦)
15.峨嵋派蝠王報恩事件
16.峨嵋派魔刀散人劇情追加!峨嵋山下滅紅麈,萬安寺上斷恩仇!
17.新增白駝超武(白駝主角製藥十級學習藥王神篇後自動觸發)
18.鐘靈厄難毒體任務追加白駝主角鐘靈雙修獎勵!
19.實裝塵月霸者強化版白駝超武---西毒棍法,大幅強化白駝主角實力!
(和東方姑娘上完嵩山後可到少室山道觸發，須帝王命)
20.新增白駝主角在各事件中的感受(OS)
21.白駝主角11級製藥自動習得秘藥含笑半步釘製法
(絕情谷女怪、第八銅人副本會掉落新材料川貝、桔梗)
22.白駝主角更容易觸發推倒敏妹的事件
23.華山派主角可以拯救師娘於水深火熱之中!(需與珊妹結婚且放侶位才能觸發)
24.逍遙派正式開放!
25.逍遙派主角可以在俠客島上悟得逍遙御風(需裝備功體北冥神功)
散人線:
1.東方未明傳功事件
2.牛家村醉道士傳功事件
3.嘉興鐵槍廟外北丐傳功事件
4.小倩任務(古墓派、武當派也可以觸發)
5.後期可以偷學紫霞神功
6.後期可以得到大量研究點數!
7.後期可以學習部分九陰武功(郭襄線限定)
8.滅絕師太奇遇任務!
9.白駝女奇遇任務!

其他:
1.襄陽城錢老闆天地會支線任務
2.郭雪芙皇極斗靈丹支線任務
3.追加嵩山事件後 郭靖郭夫人二人的反應
4.修改部份任務的獎勵內容,主要是有關武常秘笈和酒經
(減少大家刷的時間和讓邪門空白玩家能學九道)
5.整合了塵月霸者強化版補丁內容
(部份劇情對話以及新增另一個白駝超武 西毒杖法!)
(西毒杖法獲得條件: 和東方姑娘上完嵩山可解，須帝王命)
(回復技白駝化魄延後至霸者篇學習蛤蟆功時學會)
6.新增部份劇情對話,強化主角的性格呈現!
7.霸者篇神鵰俠侶劇情!(觸發條件:鍾靈線,黑木崖東方劇情之後,地點在京畿道)
8.新增大量連招,強化部份弱勢門派
9.追加角色包,有興趣的朋友可以覆蓋在補丁上
10.減低部份人物的鬥酒難度,鬥酒羸喬峰不再是夢!
11.鬥酒時使用六脈神劍只消耗1點技能點!
12.追加釣魚物品,低機率釣到好感禮盒
13.允許郭襄線觸發東方花魁劇情
14.京城增加書商售賣各種高級書籍(掌門人大會後在蘭桂坊出現)
15.戰爭模式江湖奇聞新增越女劍劇情!
(感謝網友18363030127提供紅顏阿青素材!)
16.牛家村村北劍神隱藏任務!
(殺滿500個潑皮/散人殺250個潑皮後會自動出現提示告知任務完成)
(1.61再度強化無雙劍神的威力!)
17.少林寺第八銅人副本!(成為少林記名弟子40級後開放)
18.霸者篇鹿鼎記皇宮養成期限增至99天
19.毒系招式傷害全加強!(注意:毒系debuff也同樣加強哦)
20.樂山山腳增加了一個武林外傳小任務
21.靈洲邊境增加李文秀送信任務(建寧和親婚禮後,高昌迷宮前觸發)
22.戰爭模式江湖傳聞部份任務礦產獎勵增加!
23.戰爭模式我方軍師改由梅長蘇擔當!
24.在遊戲地圖各處放了許多神秘寶箱等著你去探索!
25.倚天屠龍記劇情補完(霸者篇冰火島共通線以及國戰成崑任務)
26.鹿鼎記劇情補完(重製吳三桂事件)
27.天龍八部靈鷲宮易主劇情增加新支線任務
28.國戰篇開放胡斐、令狐沖、石破天和張無忌作為劇情夥伴加入
29.變更遊戲中部分BGM
30.高昌迷宮增加開鎖匠
31.降低辟邪岳不群攻略難度
32.國戰模式簡化:
a.江湖傳聞點數可以累積使用
b.升級兵種所需材料全部減半
c.每個地區只需打嬴兩次即可收服!
33.國戰篇襄陽大戰重製：張無忌、胡斐和石破天也加入戰團一起戰鬥！
34.駱冰支線補完(駱冰喝醉後去五台山找她)
35.補天神鵰絕情谷劇情推後至滄海第三章
36.紅花會任務要求素材減少
37.材料空心菜獲得途徑增加：天山山腳可以採摘以及長樂幫門口小怪身上取得
38.少林連招buff恢復氣血內力效果增加
39.凌雲窟不能跳過,但如果在之前向荊棘表明效棄火菩提的話,他會幫你打倒火麒麟和掃平所有機關,直接到打僵屍和屍王
40.火菩提服用後效果改為功力增加十萬
41.凌雲窟內火鳳凰掉落火鳳羽機率增加
42.凌雲窟內凍骨掉落凍骨爪機率增加
43.霸者與滄海之間增加了一段過場劇情,預告了未來故事的走向?!
44.莊園有可能突然出現一個自稱是主角女兒的神秘女孩?
45.整合並修改俠客行的劇情
a.俠客行劇情推後至滄海第一章完結才正式開始
b.修訂部份角色對白
c.新增大量任務提示
46.破防狀態時間延長
47.峨嵋天藏地影允許搭載更多正面buff
48.易筋經功體數值向上調整
49.在主線刺探任務中新增極秘情報人員,向他們使用刺探技能可以得到十份刺探情報!
50.簡化白首太玄經連招
#太玄心經
"十步殺一人" => [416,416,416],
"事了拂衣去" => [417,417,417],
"五嶽倒為輕" => [418,418,418],
"縱死俠骨香" => [419,419,419],
51.神鵰俠侶劇情補完:丐幫大會(已完成)&鐵槍廟之殤(未完成)
52.更換新封面(多謝亞古大、老喵和sun大!)
53.新增四套高級武功:太極畫圓、天外飛仙、火焰刀法、幻陰指
54.新增房中術秘笈黃帝內經(獲得方式與小寶有關)
55.太極神功也能在俠客島得到強化
56.牛家村住宅區更名為牛家村村南

《金庸無雙2完結篇1.11》下載位置
完整硬盤版下載位置：
百度盤:
密码: fett
MEGA:
密碼:!Yc7dMas1n0mEeoAoGSyZiNUMIjj4rAqmeb4tRvZ_k4Q
熱心goo分流:

菊花&補天版補丁1.652 恩怨情仇結章
GOOGLE DRIVE:()

新post 留名

馬神我想問下小倩任務打完佢話獲得小倩X1,但係我揾緊都揾唔到佢既？ 同埋星兒係唔係只要唔係逍遙派，打完貪虛子都會揾唔到佢？

PS: 入左古墓派

無雙2 的話佢係裝備黎

原來係咁，多謝大佬，星兒我打完貪虛子之後唔見左，係唔係正常？

推

睇番excel
星兒好似係逍遙派專屬紅顏黎
有姑姑既你唔好咁貪心喇

留名跟進

無雙2問題......
小寶入宮後，去衡山冇開去摩天崖既劇情既？有冇咩特別野要做咗先

改左,要完成左藥王谷事件入襄陽之後先觸發到俠客行

求教，我將個1.652 File 覆蓋完落個主File到之後開唔到Game，彈咗個"graphic/system/fail"出嚟，請問有無巴打識解決

試下重新覆蓋一次?

留個名先~

丁不三丁不四仲難打過東方不敗,成隻game最煩既封之類既debuff係哂兩條友身上

我想問下莊園要點擴建？

我都知佢係逍遙派專屬，但係我一開始expect既係救完係嘉興鎮都仲可以見到星兒架嘛

覆咗幾次都唔掂 又試過重新裝過

隻GAME會自己放大既 一放大就勁唔清
可以點解決啊

你本身遊戲係咩版本?

脆去撚咗邊呀， 要山狗執屎

錯post

我加入逍遙派打怪個關死左，跟著就入唔返去，行去傳點不斷話＂只見裡頭一片雲峰霧鎖，還是不要進入來得安全。＂
有冇方法解決到呀？

你打之前有冇save

就係冇save到 想睇下有冇方法入返去

咁就唔知了，睇下你有冇近入門派既save 唔係就可能要重打了

想問下高解析度情況下可唔可以放大啲字 咁細點睇

暫時冇，我下星期出一版解決呢個問題

有冇圖睇睇點細法

馬神，莊園要點樣擴建

無雙2的話解緊紅花會任個陣劇情會自動幫你擴建

原來係咁，多謝大佬

打緊MHW 都要黎推

唔知係咪bug咗，我冇遣散過雙兒，但係佢唔見咗

幾時唔見

我諗應該係收若央個陣取代左,我都係開到霸者先醒起自己點解可以收咁多紅顏

你係邊到收小醫仙，我檢查下

唔該晒巴打 解完鍾靈任個陣收
同埋想問巴打點先可以係莊園同囡囡大功告成

幾時先可以完整出完

留名

冇記錯的話小龍女同靈珊都係結婚後就可以
其他囡囡好似未有

高昌個開鎖匠好似冇用 都係要解密碼

同埋霍青桐有冇後續架 周圍都唔見

其實之前玩都試過唔見任盈盈
但幾時開始我都冇為意

有...比左錢就迷宮右上方有傳送點

後續係霸者篇會有地點係長白山

原來係咁 我仲以為會俾我直接過去

鹿鼎條線真係好短，如果可以溝埋韋小寶D女就最好

雙兒、阿珂、皇后、建寧咪媾到

佢7個老婆都可以溝哂

點解我長白山唔見佢嘅 係咪有咩前置條件架

好似要國戰做左闖王寶藏傳聞先

thx巴打

係咪打完襄陽國戰就完架啦

我只係知雙兒，其他個D點溝，btw 我好似已經溝唔到皇后同阿珂

曾柔同方怡都唔太記得
小郡主同建寧都係紅顏黎
小郡主解茯苓雕花豬個陣拆黎睇再解穴就得
建寧就係方丈委託我地去打海盜救完佢之後
揀啱選項就溝到

曾柔係國戰江湖傳聞寧中則任務度收

可唔可以溝寧中則

可以
華山派有娶小師妹再放侶位去到江湖傳聞可以同師娘

頂，唔係華山，但係唔想溝小師妹，只想溝寧中則

最後玩係上年12月1日,有無咩新補丁?

修改器

佢以為得佢一個識改

我比較想知道條女係邊個

白阿秀

你改倒咁高咩

RPG MAKER 10幾年前 做乜鳩

想問可唔可以用返之前1.52板既SAVE落去?

最好唔好，因為好易有bug

玩緊金2
想問同伴識唔識自己出連技？
想佢出咩技有冇方法控制

打左大半感覺唔似得之前咁講到咁差係有野未整哂感覺有d意猶未盡咁,等耐d佢整哂d野可能會好返d

唔會出到連技....

新年前實在太多事做了，現在菊花版進度依然緩慢……不過我會趁過年的假期趕一下進度，希望在過年後能完成神鵰天書還有開始天元篇😁

現在就先做一下1.66的預告吧！
1.神鵰天書完結，故事即將迎來最虐心的情節…
經歷了這次事件，主角的黯然消魂掌即將加強?!
2.天元始動
主角和燕南天被傳送到金書世界的起源之地-香港
原來真正的太虛之境入口就在香港宋王臺之上，他們需要通過天梯的考驗，打敗十大惡人/善人，才能進入其中。等待著他們的是寧雲以及一直在背後玩弄一切，攪動風雲的那個人…?

姑姑

新年快樂

下，會唔會影響溝左既小龍女

古墓派楊過老婆會替換成程英

楊過咁識食

我願意用姑姑黎換番程英

想問下金庸群俠傳五同金庸無雙2有無關係，係咪都係亞古整的

有冇得整埋溝程英

收哂所有俾過兒誤終身既囡囡

如果可以整到溝到所有女咁就正

想問下係咪要煉丹11 LV先救到逍遙雙妹 至收到做紅顏?

PS:我煉丹未到10LV已經食左本藥王神篇

仲要埋掌門人

問多少少 做掌門係咪會冇得同虛竹結拜?
同埋有冇方法可以將煉丹升到11LV除左藥王神?

做掌門你就係虛竹
其實掌門人大會後長安間客棧有個書生賣lv8到lv10既書
食完再用藥王神篇會好過未升夠就用

Push

push push

一日一推

拎左阿繡，但學完金烏刀法後，阿繡會隱左形

做完靈鷲宮宮主去燕子塢搵唔到神仙姐姐
是咪未整好

呢到有bug我下版修復

呢到我都係琴晚先知，而家處理緊

push push push

想問下長安窮書生任務個叫化雞乞丐 要主線去到邊到先起青龍街出現?
成個青龍街都唔見

長白山傳送點既下方
正常上一直都係到唔會突然唔見

搵到喇,自己眼盲原來起樹蔭下,唔該哂巴打

明教要做教主就唔可以做五岳盟主
但係正線一定會做盟主
啫係邪線先做得教主？

只要冇睇林平之比岳不群偷襲，正線都可以做唔到盟主

多謝你

而家先知
次次唔想做盟主但又唔想玩邪教

我都係等load MHW 個陣禁個制啫

咪住先做唔到同唔做係兩樣野喎
做唔到啫係到時會打輸俾岳不群之後佢做？

想問下有無俠客行既攻略

俠客行難打到痴線

Word 檔入面有
不過強烈建議提升自己一定實力先去打
唔係丁不三再丁不四都會卡

佢最癲係會不停封內,痴線，真係丁不三丁不四真係卡幾十分鐘都可以

push

仲要一定一次過打死佢兩兄弟
唔係無限復活
過左佢地仲要雪山派班痴漢等緊你

白自在一下扣哂所有mp連氣療術都出唔到

神倒鬼跌三連環

嘉慶鎮 個NPC小倩有無後續任?

點先睇到偷襲

如果佢跟你一齊走，去會變成裝備，你去揾下

好似係笑傲線行到唔知邊到，之後返華山玉女峰就會睇到

白自在反而唔難打，成條俠客行都封內好變態

白自在拉打避怒技就過到

1.65版本, 玩古墓, 藥王谷主線後小龍女離開, 可唔可以做到支線任神鵰俠侶搶救公孫綠萼令小龍女返黎主角身邊?

夥伴係劇情中既對話係咪會因為係俠/侣位而有分別同埋其中一個發表左對事件既睇法,另一個就唔會講?
eg.係鹿鼎記開頭,藍鳳凰要放係俠位先會先有對白,鍾木亦只有其一會有對白
唔想miss對話係咪應該帶一個出門就算

可以啊

鹿鼎開頭係指滄海麗春院定霸者去皇宮

係唔係只要一開始唔係入古墓就溝唔到小龍女

皇宮

巴打，仲等緊你個結局

小紹同周芷若直頭冇野講

小龍女好似古墓獨佔

加油呀 等埋更新先玩

想問下樂山大佛有冇改到？

入左凌雲窟，我清左好多round屠夫，蓮花八掛陣都唔見有石像怪出來（但有個佛像道具係中間）

如果你揀左讓丹比人，佢會幫你掃哂凌雲窟所有機關，你直接入去攞道具就得

有冇金5攻略

解左壓縮檔入面應該有
再唔係試下google 下

個房中術究竟點玩 ,一入去就話我虧,咩都冇得搞

金五黎？

金無2個

金無2

伴侶係邊個？
因為房中術本身係要比資助先有
就算而家都只係有少量女角色開放左

木鐘木兩個都係咁

鍾木，自膠

Word 檔試下search 下
記得有提個邊幾個角色有
但我唔係屋企

揀桃花做門派係唔係可以溝黃蓉

係
不過要有心理準備...

我知道鍾木有,但係我一入到房中術個介面就話我虧,冇得搞,之前明明成功過一次

其實用修改器就可以雙收

呢個我真係唔知
鐘木我都冇簡佢地做老婆

巴打知唔知點先救到公孫綠萼 ,點解比唔到斷腸草佢食

神雕劇情好似未整完
我都冇點玩過，等馬巴或者其他巴打答你

古墓以外既主角先可能救到綠萼，同埋個part暫時有bug，因為救綠萼唔係我做既，我而家嘗試重新整合神鵰既劇情

我check下先

應該整到逍遙都有得溝小龍女

咁樣好咩

sor，係我太鍾意小龍女，呢個只係我一個期望姐

程英先最好

巴打睇黎真係好鐘意程英

其實玩古墓媾佢咪得lot,點解要執著逍遙派

如果趙敏可以做成紅顏，大家想佢有咩技能

有好結局既女角我唔好
程英同靈素我真係好想去比個好結局佢地

仲要我第一次玩係郭襄線見到程英個陣

趙敏性格做到紅顏？

郭芙同阿紫兩個八婆都做到啦
趙敏可以享受征服女強人既快感

已經開左一個係古墓派，想試下逍遙派但係又想溝小龍女

死魚一條有咩好

可能我細個第一部睇既金庸劇就係神鵰，見到小龍女真係

識食一定係食程英

每日幫趙敏畫眉

同意

佢兩個唔想要
兩個都痴痴地線

死魚留俾你我要賢內助襄兒

所以趙敏好應該可以做紅顏
玩過白陀對佢好有感情

每日同佢瘋狂玩腳

比你地講兩講又想開個白陀save
但白陀可唔可以走正派路線先？

可以
我就係玩正線白陀先覺得趙敏好

好
搵日試下

逍遙點追王語嫣

做左靈鷲宮主後去燕子塢觸發
不過有bug做唔到馬巴話下個patch搞返好

兩個都唔衝突既，一起黎啦，兩個一齊

火焰刀會唔會太難拎 個金輪鍛造圖好難先刷到 可唔可以改改佢

唔檢查都唔知金輪鍛造圖咁難拎 下版會減低要求

如果趙敏可以入隊,有冇機會比佢係國戰做軍師

入隊應該係國戰完結之後

我過左笑傲江湖先上俠客島 係南海漁村見返被林平之殺左嘅余滄海

期待趙敏入隊，玩白駝既爆機目標就係同趙敏開花結果

咪建議左係五嶽併派前過俠客行
感覺時間線合理啲

但係過笑傲之前邊到打得過俠客行

你仲有五個免死金牌

不三不四同雪山派果4條蛋散難打到爆....

其實而家個版本已經nerf 左少少
我係慢慢磨+拉打
不三不四唔好食佢地大技儲怒氣睇啱機會連放三次無雙劍神收頭
4條蛋散我個陣好似係拉其中一個出黎打佢
由另外個三個卡牆

4條蛋散仲好少少,不三不四要同時殺真係打到痴線

我多數打到佢地差唔多血再用怒招無雙劍神一齊殺

我個到卡左20分鐘，就係第一次控制唔好血之後就要用超多時間再調整

我下版修正返

先用外功招打一個，再用內功打另一個，最後用怒招/破防招一口氣收頭

降龍掌

內功用六脈外功用天外飛仙

隻game勁既招式多數都輕靈

我本身都已經拉好，但係後面怒招都係打剩一個

主角學唔到天外飛仙

散人先學到
有門派唔得

本身天外我係for小龍女同東方白用

想問下九陽係俠客島有冇新功體？

同埋想問郭襄路線嘅散人可唔可以透過內修/演武學到九陰? (係郭夫人學左少少九陰後)

俠客島上面有得強化九陽

可以

thxxx

玩左咁耐只係識學少林9陽
張無忌個套其實學唔學到

南少林散人唔係有九陽神功任咩

個個功體叫少林9陽
應該唔係完整版黎
雖然都幾勁下

咁古墓俠客島有冇武學學

自己修改張無忌果套出來满足你

兩個路線都係南少林學學左少林九陽先 但鍾靈路線就係繼續南少林學後續 郭襄就係郭襄絕學到學埋九陽

btw 郭襄散人好變態 又可以學凌波微步 天山六陽 九陰 九陽

雖然其實我用嘅武功最後都係 九陰功體+南少林刀法 先開連招免疫負面狀態 然後主要靠攻速快嘅燃木刀法 開醉月xx 步(加速身法有九陰暴擊傷害加成) 開埋九陽護體(好彩裝九陰都用到 雖然好似冇乜用) 開埋療傷篇(因為內力消耗太大) 咁暴擊傷害可以去到16-18萬 加埋攻速快 所以幾唔錯

但都想問 郭襄學唔學到九陰功體？郭襄散人學唔學到九陰外功？同埋九陽拳法係咪有連招？

做咩

有得強化九陰

我下版強化黯然消魂掌

郭襄學唔到，但佢可以係光明頂大戰可以學到九陽既招式

okok~

玩左咁耐而家先知

真係改
就改番身降龍神功比自己

因為原版，係我新加

收東方白係咪唔結得婚?

收之前唔結得

東方白離隊後係邊到收番？上俠客島個時強制離左隊

咁劇情需要聚左老婆 計唔計

唔計

打完俠客boss應該已經返左黎

你指要完哂成條俠客線？
我見蕭峰已係雁門關

想問下蕭峰點返去雁門關做伙伴？
我打完天龍三惡人，再同左藏經閣外既蕭峰傾偈，入去藏經閣見到掃地僧同爸爸但同唔到佢地傾偈

傾完走人就得

虛段我都加入到，但蕭峰打死都唔走

原來要去平南王同段譽傾偈加靈鷲虛足先得

我自己玩已經改左D武功,將D五岳劍法啊之類開放返出來

小龍女回歸主角身邊後，搵郭靖學唔到九陰，係咪bug?我已經最高軍階

修改器我多數用黎拎道具
有時唔想再打咪直接改樣野出黎
同直接過文官三次治水
玩得多太次覺得好煩

之前我玩無印果陣開件item隨時將逐套唔用既武功轉做buff+基本能力
唔係學哂成堆武功用來用去得一招浪費哂
再將D門派絕學set成其他都學到
之後炒左鑊開唔返隻game

不過換左菊花版之後重新整過太麻煩冇心機做

真心3次治水好麻煩

治水我反而覺得冇乜野...
反而偷野真係超越人智

當你每開一次新save
就要玩3次
諗返起都想死

可能我覺得個治水幾好玩

你指刺探?

刺探我覺得都算煩，但係治水就真係好煩

通過左第八銅人副本後好似冇學到太極畫圓？

唔好爭

兩樣都好撚煩下

到底東方姑娘離隊後係邊搵番 求解

想問打完雪山派 東郊無南海漁村傳送點
點算
解到圍攻光明頂啦

咩劇情

隨機得到秘笈

去左雪山派地牢未

唔該曬

上俠客島強制離隊 番左來唔知係邊搵番佢

劇情去到邊

俠客行岩岩出島 主線準備上光明頂

玩古墓， 小龍女回歸後係咪無得搵郭靖學九陰？

叮當線要去埋漁村柴房扑野先，阿秀線去凌霄城先?

我查下，做咩咁遲先學九陰

開左個新save去到暴風雨前的寧靜,點解無錫個神童唔見左既

原來我未扑叮噹

因為想學sosad掌 ，
我個case係打完郭靖後學唔到招之如，再同郭靖傾偈又會再loop多次打佢

我冇學sosad 掌，古墓係唔係等於冇左最強招

可唔可以學完九陰之後先觸發學sosad掌，定係有時限

唔得，因為學九陰要升襄陽軍階(小龍女中毒離開後既事)

咁死得，主角同小龍女都學左九陰，但係就冇sosad 掌

九陰唔係開左藥王村主線,殺喪屍拿物品,即刻去東渡口殺鱷魚,冇記錯魔羅毒根有得係西域買,咁就唔洗直接去殺鱷魚,然後升軍階學九陰完左再去做藥王村

但殺鱷魚任務要過左藥王村任務先做到

而家其實改左，係上嵩山前都可以觸發姑姑中毒

玩過5再玩返2好唔慣硬係覺得怪怪地咁

有無得贊助。巴打咁有心

其實已經係兩個唔同類型既遊戲

唔好啦，一黎我只係做mod根本冇資格r資助，二黎我當呢個係興趣而唔係工作

如果真係想支持我既，就幫手推下post，同埋幫手寫攻略就好啦

推post 專員表示只係負責推post

多謝巴打捧場

考完midterm就更新

唔洗多謝
推post 好簡單啫
攻略就真係不了...冇時間同知識去整合

原來係咁 ，唔該哂馬神巴

岩岩打完連城訣，有無得可以開個傳點比玩家返去雪谷探狄雲，狄雲已經好慘，無朋友探佢仲慘

識九陰就可以去探佢

mola mola,學唔到 sosad 掌啦

砍掉重練

唔緊要啦 學唔到黯然，小龍女先可以學達摩劍法，成為最強隊友

點學達摩？同埋我想問藏經閣副本幾時可以開始打？

霸者篇開始就可以學

打完天龍三惡人後先開到掃地僧副本(有錯請指證)

另外想問下孔雀套裝(最勁既套裝？？)除左經營恒山換領外，仲有咩咩方法打到

咁即係點學

即係天龍蕭峰個劇情要過完？

去少林寺通過3個考驗做俗家弟子再入藏經閣學

或者直接用輕功偷入去學

掃地僧個副本難到呢
到而家都唔知點先打得死掃地僧
仲要聽講如來神掌唔太勁

想問bbq大結局幾時會出

用飛龍在天

7月會完成哂成個遊戲

好
會試下

希望到時金五都會更新下

我已經過左個考驗，但係打唔到掃地僧副本，要點樣先可以打？

掃地僧要過左天龍八部先有得打

發現一個bug
入莊園後轉做段譽 放低神仙姐姐落紅顏個位 再轉主角可以帶佢走 段譽個紅顏都係佢

虛竹都得

正啦，唔係bug 黎

做兄弟既分甘同味架嘛

金庸版港女不了

程英呢,幾時有得jap

霸者篇卡住左係蕭峰燒糧草到....打哂d蒙古兵但係畫面無轉到點算?

要搵d木㩒空格

感謝

我想問如果天龍篇阿朱唔死既話，個易筋經會唔會對俠客行個劇情有影響？

會比貝海石練左,俠客行最尾要打佢

佢爆seed勁到痴線

如果學左太玄就係屎來

其實係揀叮叮噹噹先要打
揀阿綉會上雪山派打神秘人

其實大家知唔知個班人係邊個

唔知
主線劇情冇點留意過

155出左但更新不大冇咩新劇情完全冇意欲玩二週目

應該同打完太虛之境後過場班人有關
鳩估強哥係佢哋大佬

點解唔可以兩個一齊溝，雖然我會揀阿綉

macbook玩唔玩到

其實佢地既關係係倒轉

雖然強哥只係利用緊佢地

macbook玩唔到

用Mac裝Windows咪玩到

想問下有無天書神雕俠侶攻略？

金五？

無雙2, excel 唔見有，主要都係想睇下分歧同咩隊友有特殊對話

Word 檔有少少
但成個劇情都未整完
等馬巴更新

強哥快啲背叛郡主
我等住接收受傷既敏敏

巴打自己整???
好驚有毒

郡主早就係主角既人

下版完成神鵰

係啊

你信得過我咪down

馬巴加油， 李文秀有後續嗎？

丐幫大會後 提示楊過黃藥師向無錫方向走左 但我搵混成個無錫都唔見

點解過左英雄大會但見唔到楊過

想問下燒軍糧係點
打曬兵仔無野發生

岩岩發現左 無野了

參加過上下英雄大會但搵唔到楊過 係咪有咩未做 有冇人知

呢個係bug 先唔好理，繼續玩其他線

未做完 下版會完成

你呢個同金庸群俠傳 5 有咩分別？

呢個劇情會有好D， 金5就天書感覺會係比較分開

玩法畫面呢?

上網搵咗
基本一樣不過金5多咗啲圖片輔助

金五玩法多玩化啲
但金2劇情好好多
書同書中間係冇互動
金五每本書都好似係獨立故事咁

push push 期待新版更新

每日一推

話時話 點解隻game冇得用女主角

兩隻都有
金2揀造型最尾係女黎
劇情仲會唔同

百合最高!

無雙2係咪爛尾

原版
不過而家仲有有心巴打整緊

原本仲想玩一次原版先,其實爛成點

好似係打完凌雲窟就完左

果個係前一版
去到國戰完就完

過左藥王村之後姑姑冇離到隊既? 運氣為差

主線去到藥王谷？

what??? 劇情有咩唔同架 可唔可以講少少

係啊，啱啱接埋靈素

做左靈鷲宮主返燕子塢冇王語嫣紅顏劇情
之前已經讚左佢表哥
定係要過到邊個劇情先有得觸發

係因為有bug未整好
等下版啦

推到出更新

下星期出

支持

Support

G持

等更新

想問下房中術，我拎左紅花會無雙莊園，之後放個小龍女或鍾靈老婆起無雙堂入面，但按到大功告成時係咁話我唔搞得

利申已學黃帝內經

要同佢錫下摸下到一定程度先可以

原來要前戲

係，仲要唔係個個都有得%

想問下俠客行個劇情係咪一定要上島先可以完成?
同埋其實明教上去係咪咩都冇得學?

可以唔上島，睇劇情等石破天返黎

明教學到聖火令奇功

想問下主角名係唔係一定要有個風字 改極都改唔到其他

馬巴，想問下除左白陀外仲有咩門派去左俠客島係
冇強化武功？

多謝巴打們解答

原本武當都冇，但我補左，所以得白駝

介唔介意識字既散人上到去會學到咩
我諗住每個門派爆一次親封game

超進化長生訣

桃花派唔係進化左咩
咁次又超進化咁厲害？
定還是桃花派就係識字既散人

可以咁講

[img][/img]

救命阿巴打 溝完叮叮噹之後佢就變左隱形人啦

唔係，你睇下file入面個excel，你可以改名之餘，改特別名會有特別效果

我都有依個問題，不過係溝左白阿繡後，用阿繡打佢老豆時，阿繡變左隱形人，變左永久性，就算換同伴換出換入都唔得，我見唔係主角出事就算

呢個問題我到而家都唔知點解決

我已經嘗試修復，下版大家幫手check下

之前睇錯左你既cm，其實島上面記載既係長生訣第三條進化路線

btw蓉兒係唯一一個可以上島既女主

咁又多個籍口玩散人了

黃蓉既劇情真係咁多個女主之中最多
其他女主成為同伴之後就存在感低哂

邪門上島學個個長生訣仲勁過易筋經

有冇人知河落群俠幾時出

係
論內功強化版長生訣真係好鬼勁

經過我不斷咁S/L,發覺只要係用叮叮噹打梅文馨果時打慢D行慢D,中途SAVE多幾次一發覺佢隱形就讀檔 叮叮噹就唔會變隱形眼鏡人

所以淨係打梅文馨先會變透明

打緊果時會無啦啦變透明

一透明就後面長期都透明

白駝玩到63lv,蛤蟆功都學埋先發覺主角既數值極低,有冇人知點搞

有無運行到先 用左都咁低？

運行左，如果冇運行既除左陰柔有1xx,其他得1

更正應該係四圍都係1，雙防0先岩

係咪用左佛門武功 係咁扣4圍

可能係，點先可以搞返好

砍掉重練算啦
白駝要升lv入毒龍洞打蛇升得好快
或者用修改器

其實白駝係咪冇適合 西毒杖法嘅功體 原本嘅功體有喲廢 但蛤蟆功嘅加成又喺剛勁度 咁其實白駝點玩會比較好？

唔上島要易筋經最好 反正島上好似冇野學

姐係阿朱要死？

yes

...sad

阿朱死左先有阿紫

其實藍月係咪真係會送絕學 刷極都得上古劍/刀譜 同 凝血神爪

救命阿 依家玩到高昌迷宮點轉D石像都冇反應係咪中BUG了?

好似改左 而家無啦

有冇估到三個數字？

係啊

搵解鎖工幫手解啦

想問下係咪有方法救到程靈素？ 睇word檔唔係幾明

天下掌門人完咗之後唔好去搵胡斐,返去客棧搵靈素

我都係之前發現刷唔到先估到馬巴改左
不過其實某d絕學可以搵熊貓

重點係同佢喺藥王村對話時要保持謙虛有禮

初頭睇word 檔話唔好答得太白真係r哂頭

btw 鍾靈線古墓派係咪冇得玩神鵰天書新劇情

霸者篇東方白死/入隊之後直接去京畿道搵楊過，再去絕情谷做任務，如果姑姑中毒就可以係谷底搵返姑姑

其實龍女回歸我做得早過亞古一年

今次更新主要係完結神鵰同修bug

好

完左搵程靈素但唔理我係咪即係fail左

同埋我想問大家，大家想李莫愁有咩結局

入後宮

而家先第1次玩
入消遙派

努力玩小遊戲啦

唔好啦，人地四十幾歲啦

幾時更新完成個故事

你就黎更新?
一係玩古墓先

老處女

奶媽

投身火海>郭襄在隊>認返郭襄>母性大發>成為郭襄契媽>入隊

投身火海>郭襄不在隊>主角救援>誤認主角為陸展元>投懷送抱>後宮

完成左神鵰，下次差唔多打亞古

諗住等故事完晒先再玩

有成十幾個門派，可以玩住先一兩個體驗下先

巴打加油
想打柒亞古呢條柒頭好耐

熟女先正

四十幾歲先正

逍遙雙姝咪仲大 ,一於照入後宮

玩消遙派先就係為咗咁
同埋清旋

玩逍遙派唔係為左武功
係為左啲囡囡

爆過好多次, 諗住等多d新劇情再玩 同埋呢排好多game未追

留名 考完final 就可以瘋狂金庸無雙了

多謝支持

逍遙派唔係體驗地獄小遊戲咩

我考完final先有時間做結局

有無得比個option skip左佢

畫同棋都ok
農夫有$搵都算
其他就.....

唔知點解覺得李莫愁正D

有孖妹怕咩

逍遙派最正唔係彈琴個個咩

個個玩左三次果斷放棄

樣正
但係我反而係係咁玩彈琴之後賣佢送既野賺錢

彈琴同挖野

而加華山係學到簡化嘅九劍未？姐係多3劍果個

終於出山救非煙妹妹

戀童同衰十一都係好嚴重既罪行黎咖

pish

蘿莉同阿婆一齊溝呢

最後的紅顏出爐啦
感謝網友老杀叔叔- 的鼎力幫助!

急不及待好想玩玩了

仲以為係隊友黎

程英連紅顏都冇份

好奇問 用女性開局玩白駝果喲有冇特殊劇情？

程英係可用角 is ok

難得有人肯幫手整出黎

呢個先係最後紅顏

唔好罵我反口

馬巴

我愛你同幫手整既朋友

感謝馬巴～～～

馬巴吊完癮未

好想知有咩新劇情

推到有更新

再推

憐星遲下會唔會真係回復記憶？？

但係就放唔底主角之後同邀月隻抽

ntr邀月過嚟

新logo誕生啦

im ready im ready

蒼海clear
霸者應該買慢番啲玩

慢番啲

等緊巴打更新

玩到林平之刺背 點先觸發到辟邪劍譜任2後續 （已經試過觸發連城/書劍天書先再去）

去思過崖睇小平子切丁

去左冇人係到

有冇觸發過五岳大會

應該未 以家去到少林大戰前（解哂大戰前置任）

丁丁噹噹

你而家試下去做多兩個天書任務，但唔好去恆山觸發五岳大會前置

記得好似過一個主線任務跟住返去

得左 幾驚miss左學唔到葵花

特登玩多次邪派

莊園啪啪啪 隔幾耐先啪到第二次？
隔成日精元0 俾 鐘靈黑面

玩全真派，而加仲係咪一樣，
扑過野就學唔到100% 先天功？？？
我忍唔到手，扑左耶律燕

而且話有紅顏耶律燕，扑完佢之後，佢又無跟我出去
佢係咪只會留係全真派

無雙2先天功冇童子身限制

thx巴打瘋狂食女

仲係咁

！！！

我下版修正

加油

有冇玩全真派既巴打
點解我打人好似r痕咁
用空明拳連招都係扣3萬4萬
明明我玩其他門派d連招輕鬆到10萬
雖然先天真氣免疫所有debuff好屈
但打人r痕咁好冇癮

全真派的確除左爆氣外冇咩特點
基本上都係靠降龍4掌/胡家刀法/六劍挨落去

thx巴打
全真派先天功一d都唔配天下第一
要去到6重先天功都要480 怒
入左戰鬥後仲要刷多180 怒，一係就食藥
都幾虧下
唯有刷多d 修維，去學降龍掌

最爽都係邪門野球拳，快又痛
或者華山九劍都勁痛
明教d功體數值唔差，所以輸出都高

除左白陀之外，真係冇野廢得過全真
都用鐘靈玩毒仲爽

試下去打500個潑皮攞無雙劍神

仲有去俠客島用72萬修為強化先天功同學先天陽指

thx馬神巴
挨到俠客島出頭天

就咁睇落明教係俠客島係最渣

因為明教係後面仲有一堆教主福利

華山係咪一定要溝小師妹先可以開鋪？

逍遙派呢
用咗75萬， 都無咩分別咁

金庸群俠傳5有冇人有down到，見上網得百度link，但係唔想用百度

唔使, 門貢>500 就得

係開鋪後無得溝小師妹

btw成70幾萬修維好難刷
大家係點刷
我對上一次玩，俠客島都未出
果陣d修維係升滿功體後冇用，
玩到最尾都係得20,30 萬
都冇70幾萬咁多

逍遙本身已經好屈機

都岩 ,
為咗溝叮噹先上島

唔知點解少年英雄大會後再對話已經直接去衡陽城...

跟手去鄉間野店

好 遲喲更新咗再試下 um 不過我個情況係佢直頭冇出到任務講開鋪 少年英雄大會翻黎後同岳不群講野就直接出 出發衡陽城嘅任務 落山經過鏢局嘅時候已經被滅門 sosad

朝早一推

留名等更新溝趙敏
早幾日開番無雙2冇耐金5就更新又去番玩金5

開雙經去長白山打北極熊

巴打，岩岩過完滄海篇，有得研究
但我入到研究個位
只得叫我研究用5點功能加血內四維
冇個位叫我開雙經
以前都有印象見過，但好似一開就有唔洗達成d咩
而加係咪改左要做d咩先有得研究雙經

走笑傲會有劇情開

打完燕南天會開

thx巴打
我快d刷出黎先
72萬修為真係打死人

我好興奮啊 我好興奮啊

想問macbook 可唔可以玩？

出未啊

口水係咁流

玩唔到

有冇巴打試過咁
開局東方不敗揀左陳喬恩
玩到霸者篇，學左盜墓
鐵槍廟外比錢買左京畿地圖
但係去到大彿唔比我挖地
一挖話我確認唔到有冇地宮
而我又擺唔到張地圖落去道具位到用
係咪中左bug
我揀陳開局，應該唔洗要盈盈係隊架

sorry,.揾到了
京畿地宮係紅花會隔離

btw, 想問係滄海篇睇完英雄大會後
之後到幾時先可以再觸發神鵰劇情見到楊過斷手

莊園嗰BB
執完仲有無劇情架？？

個度而家有bug,下版先有得觸發

去公主居搵佢傾下計啦

咁鐘靈線咪冇得加四維
btw, 終於夠76萬，上完島拎左絕學
雖然真係勁左唔少
不過有怒氣既，我都寧願疊先天功多一重多過出招先天陽指
因為d debuff真係太op
雪山打隻雙頭犬，第一次去到第6重
我估係學到真降龍掌前，
全真都係冇乜輸出，但勝左先天真氣有debuff,
算係接近最安全門派

btw, 阿繡/ 丁當有冇極易功體

想問點先可以學到曬全部降龍

全角好似學唔到全部
但word檔有寫，
主角同喬峰結拜，
又本身識降龍4掌，係國戰時，
7公死後，峰哥會教你降龍真義
都係好屈機

我就係試過唔得 特登帶埋峰哥係身都唔得

我未玩到咁後，
我玩緊全真，一直等幾峰哥教我呢幾掌
如果唔係打人真係好冇力

被風叔叔<-->劉關張<-->掛住老母<-->多大姐姐
不停loop

觸發完要拜佢
拜完先教你

Thx

Btw幾時出新

試下google下佢講既野

去打500個潑皮學劍神，全真最強武功

只有散人先學得哂全套

做完七公任務，蕭峯就肯教哂你

冇 因為佢地本身既武功都已經好勁

其實而家仲有冇西施呢個紅顏，我見檔案入面仲有呢張圖

係咪盜墓張圖，西施捧心圖

記得好耐之前既版本好似話改名叫范蠡有呢個紅顏，過左咁多版唔知仲有冇

峨嵋魔刀散人有冇功體？同埋觸唔觸發到南少林九陽果喲任務？thx

破咗了， 更新完先做過

冇野啦 原來係得嘅

有係有，但未有劇情比佢

仲係到

其實冇任務做，只係我想你留意佢講既野有伏筆姐

幾時出新啊大概

googled

馬神巴加油,等緊更新
上完俠客島後,
補充番最近玩全真,成日覺得打人唔痛
其實全真打人都可以好痛,
除左用無雙神劍之外,
我較常用混元掌,
未用先天功buff都輕鬆連招打到10-15萬
如果用埋個buff會仲勁
用左buff免晒debuff,可以任輸出打boss,
終於有一種武功天下第一既王重陽感覺

全真一開始介紹
都話係後期先勁

如果唔係全真冇得%小龍女我都想入

大把囡囡比你
又有耶律燕

鍾意小龍女多D

俠侶調節器幫到你

小龍女平胸死魚
耶律燕放蕩大波外族女,
識揀緊係耶律燕

鬼妹小昭>all

Agree

巴打識食

俠侶調節器點有,我之前睇過百度既post話係樂山打護法個地圖個寶箱開,但係點解我開唔到既
同埋我搵唔到王盤山有粉色開關去開湖心亭隱藏地圖

程英一票

因為又比我換左地方

搵到了 ，唔該晒馬神巴

駁唔到

唔明湖心亭隱藏地圖

正確啲講佢唔係叫湖心亭隱藏地圖

搵到喇，唔該巴打
另外再想問樂山大佛行到尾，有把劍從下落地，果把劍點拎？

...... 我竟然喺樂山大佛開到俠侶調節器出黎 係咪姐係我個version未update 但我update過1.66 啦wor...

話說真係唔講都唔知有呢喲野 之前話開啟唔到就冇理到 其實係玩到幾時先開到？我而家玩到國戰前btw

因為係彩蛋黎

除左范蠡之外好似楊過呢個名都有特別，影響范圍有幾有大，唔想每個save都改呢個名去試

楊過既全套黯然消魂掌就係下版既古墓強化

幾時有

姐係個名純粹係得呢套武功，冇特別劇情?

屋企臨時有事，再加上而家project present纏身
應該又要推後

好啦加油

真九陰神爪呢套連招係咪周芷若,玩到國戰都未見佢學到九陰神爪

國戰七公之後會學到

呢排開鋪峨嵋玩先
芷若我黎啦

想玩魔刀散人好耐
但唔知配咩功體好

神照功魔刀散人

魔刀散人冇師姐

九陽啦 可以照玩南少林

咁冇野喇

excel 度有方法both

國戰啲傳聞洗唔洗滿足咩條件先刷到出黎,9點刷到而家都唔見有七公,完顏萍同胡斐
上個save都冇咁難刷

就算知蓉兒劇情最多都唔會玩
襄兒 is the best

上個禮拜刷係輕鬆刷

蓉兒

啱啊 明明由穿越開始最落魄嘅時候就一路陪住主角 為咗個識咗冇耐黃蓉就忘記襄兒其實幾絕情... （雖然兩個都係識咗幾個月）

黃蓉兩世姻緣 點同 玩過無雙1第一次見到無雙2黃蓉劇情都幾震撼

oh 咁我又冇玩過無雙1 wor 原來關無雙1事

其實主角潛意識一直冇忘記到襄兒

應該冇，係機率問題

或者試下打下仗， 累積多d江湖傳聞再刷

玩過呀， 睇番真相嗰陣係震撼嘅
只係2選1嗰陣主角都未知
感覺似大大個蓉兒訓響度焗揀
同埋襄兒線可以當無miss過野， 蓉兒線係知miss咗嗰女

魔刀散人 7公會唔會傳功俾我
係唔係1500聲望就會出現？

我都唔記得左，你可以去鐵槍廟睇下

同小倩都無呀

小倩裝備黎

聲望>1500 牛家村無野出

劇情過到去邊

蒼海1

好似要過到一個劇情之後先有

推推推

唔強求lu, 照去劇情

玩完記得講下玩後感，我想再改良下魔刀散人既劇情

我係跟excel玩芷若無死版
玩到掌門人大會，覺得圓性可以有特殊對話，唔只係溝佢。 同埋加吓 貝錦儀會暗中接濟我， 間中上光明頂陽趙會問我近況之類

我可以考慮加下

滅絕條八婆死到臨頭都話自己冇錯
應該整個option係真係殺死佢

不如整唔係峨嵋既就真係可以溝圓性入後宮啦

佢係口硬心軟姐，你見佢咁多年都追死主角，同埋死之前都話呢世虧欠左兩個人就知

話說如果想走邪線嘅話 玩咩門派會好玩喲/合理喲？白駝？

其實主角有冇咩心路歷程令佢行邪線（我諗緊係咪要整死曲非煙同鍾靈 咁樣走邪線好似黑化得徹底喲 ）

我個人覺得可以加埋冰蠶寒功做極意功體 因為正派冇極意功體主陰柔 連白陀蛤蟆功都係主陽剛 拎左易筋經後可以加條支線捉冰蠶 或者同游坦之有啲互動再領悟

我有諗過類似既野，不過唔係冰蠶而係殺性易筋經 當佛性不足既情況下用少林連招，暴擊率增加100

咁四維咪變曬做0

呢個就係代價

咁不如上俠客島領悟啦

加吓見番郭襄問"響峨嵋發生過咩事， 果樣咁嘅"之類

多謝大家既提議

分享一下菊花新增的部分連招
黯然消魂掌:
心驚肉跳(1.43後更名為平淡無奇) :面無人色>無中生有>六神不安

大嵩陽神掌:
峻極於天:嵩陽三疊>大嵩陽神掌>至剛無敵

毒王傳承:
佛怒毒蓮:菩提血>閻王帖>觀音淚
佛怒輪回:閻王帖>菩提血>觀音淚>化功大法
觀音流淚:血引毒>觀音淚

九陰外功:
降魔伏妖:大伏魔拳>移魂大法>般若掌
龍飛九霄:大伏魔拳>密雲不雨>飛龍在天
真九陰神爪:九陰白骨爪>橫空挪移>幽明思契>九陰神爪

煉獄槍法:
星火燎原:煉獄熾槍>死雨煙硝>紅矢貫日>七星羅煞棍

阿鼻道三刀:
佛祖除魔:輪迴六道>萬化歸一>伏魔刀法
阿鼻血河:血刀刀法>輪迴六道>無間殺道

太極神功:
陰陽成圓:畫圓借勢>畫圓借勢>畫圓借勢
無極:畫圓借勢>太極劍>太極拳

火燄刀:
紅蓮爆炎刃:火燄刀>涅槃火燄刀>火燄刀

幻陰指:
幻陰黃泉指:幻陰指>藍砂化血>萃毒蛇爪>千毒萬蠱
黃泉天怒掌:幻陰指>燭龍泣天>摧心掌
九陰黃泉手:幻陰指>幽明思契>橫空挪移>九陰白骨爪

乾坤大挪移:
龍遊八卦:橫空挪移>坎離水火>乾移坤轉>飛龍在天
銀河星爆:雷霆殞落>霹靂毀元>乾移坤轉>坎離水火>橫空挪移
天舞寶輪:乾移坤轉>橫空挪移>坎離水火>般若掌

五毒寶經:
紅蓮穿心爪:藍砂化血>萃毒蛇爪>千毒萬蠱>凝血神爪

獨孤九劍:
獨孤靈式:岱宗如何>無雙無對>萬岳朝宗>破劍式

其實武當係咪都係未完成 劇情好少

因為唔係官方做出黎,係其他補丁作者做嫁,真心講做門派真係好吃力不討好,而且真係冇咁多時間去搞

不過我都會盡量加多D劇情落去，例如下版會補返入門派南

加油
如果玩門派無劇情真係無乜動力 加油

最重要係武當冇囡囡
邊個會想玩個冇囡囡既門派

9 衝到俠客島，有啲意外唔係學太玄嘅
個劇情幾好 ， 但島上同滅絕又無咩特別對話咁

加返李沅芷就好 ，當初亞古構思無雙2既時候，有預定過加佢，可惜最後變左做騎呢啡

其實係無雙2真係有南海神尼嫁

揾左3個鐘都仲點入丐幫

唔知

金5?

無雙2 冇丐幫
金5 就有

無雙2

臨瞓再推

定係你想係俠客島到同滅絕%？

希望係隊友啦

唔該晒馬神巴,有呢個表方便好多
btw九陰黃泉手應該係:幻陰指>幽明思契>幽明思契>橫空挪移>九陰白骨爪

九陰黃泉手下版會改少一次幽明思契

btw原來有巴打肯去試連招，真係好感動

玩完倚天同收阿珂 唔玩埋呢round lu

覺得魔刀散人中間可以加一兩段劇情咁， 重點嘅俠客行同倚天都較後

回憶係幾好，但可唔可以加親手殺
之後掃師姊墓話對唔住殺咗你師父之類

呢啲口硬嘅女人要狠狠咁撕開佢假面貝

不如邪線殺 正線就用強都要救佢走 逼佢去周芷若墓前認錯

邪線d劇情太流,絕對唔走

今晚開始走正統峨嵋線玩命先

請問最新版係邊個

暫時應該係1.652 姐係馬神巴 post頂條link

不過好快有更新 急不及待要玩玩了

馬神巴考完試應該會出新版
跟住會再埋尾

同埋樓主可唔可以fix下
俠客行兩條女隱形嘅bug

天外飛仙試咗兩招出黎：
天外飛仙>白雲出軸>一劍西來
另外有一招：天>一>天>白
唔知仲有冇

大悲咒 加師姊簡直最強防禦

試下玩埋火焰刀啦

火焰刀點有？ 峨嵋上島？

西夏商人

用混元掌buff + 絕劍 都算夠力

峨嵋上島係龍象般若功

龍象 + 混元 buff 真係好屈

我喺mega嗰度dl完個完結篇後
解壓縮時 防毒軟件話有病毒

龍象 + 混元 +火焰刀buff,我陽剛由1千2上到3千7

峨嵋好野。 師姊好野

混元掌buff太勁 變相咩門派都可以全陽剛用神照經

睇後峨嵋仲勁過全真
我仲以為全真先天真氣減所有debuff加混元掌降龍掌好屈
原來峨嵋有免debuff之餘陽剛仲可以上到3700

大家覺得全真應該點加強

開放第七層先天真氣?

試下再疊加埋魔刀buff

試過， 痴撚線

全真勁在免debuff, 穩打穩扎
不過冇勁招特別岩佢，四維係平均，上島後升左唔少，
叫做所有招都岩用，但所有招都唔算特別勁咁
對比其他派係輸出較低，
但續戰力強，唔算太弱，始終合計有6分鐘免疫全debuff,
如果玩簡易至普通難道應該冇咩問題，easy mode過
不過玩困難果d就唔會用佢了

如果可以buff全真,
建議可以整番一個勁d專屬招式比全真
我玩全真都係用混元掌
鳩作可以話學到或領悟重陽真人專用既掌法或劍法
或者耶律齊同蕭峰有劇情，學到散人先學到的降龍掌
變左郭靖咁全真内功打降龍掌

金輪法王：呢個先係為師既完全體

如果比全真學天外飛仙呢

降龍掌個度要再諗下劇情

天外飛仙都好正 ,
始終全真最大問題係輸出對比其他派實係流好多
唔一定要d招好多debuff比到敵人，
只係高傷少少，一d專屬武功就夠晒
始終重陽真人天下第一，先天功我認同真係最屈機内功， 續戰超強，四維都爆到好上
不過冇招式勁就算内功幾屈都係有種無力感

整個單人天罡北斗陣點睇？可能一套連招後可加速 合理化左單人天罡北斗 然後連招結尾黎個四勁齊發/破防？（不過我冇玩全真 所以唔太熟）

全真冇外攻絕學 後期傷害追唔上其他門派 共通既又冇主陰柔既武學可以揀
其實咁既設計係正常 畢竟超長時間免疫係賣點 好似我玩華山古墓（冇黯然）係大力 但成日比人控到想喊
比較之下其實我覺得其他覺醒技門派做壞左

共通武學其實有，幻陰指

too late

係咪國戰喺成昆到學？

其實有計 唔用空明拳
出山之後奇經點全陽剛 學五輪 金烏 火焰刀（未玩過但見你地講應該係陽剛）血刀 混元 金烏我試過逍遙齊buff打50萬冇問題 全真6重先天功應該都冇問題 只係咁玩可能冇乜特色

請問咁多位巴打點做古墓派條線，我kick住喺陸無雙叫我斬田伯光嗰度 (陸無雙淨係比左把七呎劍我，無咗把斬馬刀)

google完知道係bug，已經整定把斬馬刀先去拜師不過斬完田伯光好多次都無反應

有無巴打可以教下我應該點做

火焰刀門派唔係唔學得咩,我上次明教好似學唔到火焰刀

咁應該係識龍象先可以學？ 即係峨嵋？

高陽剛就得， 好似係

我睇左段code學火焰刀有check有冇簡門派
唔知門派>散人得唔得
但正常入門派就學唔到

但係我玩正統峨嵋都學到

我正統學唔到
話咩學咗太多本門武功， 俾隊友學啦

仲卡緊，有無巴打教教我

試下改兼容性做xp2

我陣間返去睇下有咩問題

火焰刀係峨嵋同散人學到
劃圓係武當同散人學到
天外下版會係全真同散人學到

唔該晒馬神巴打

過完正統峨嵋線，陽剛buffs真係好勁
萬安塔做得比魔刀好

你試下由揀門派開始一氣呵成咁做唔好save，用劍普攻幾下，之後轉用刀普攻幾下

試下用desktop開?

唔該巴打，但啱啱試完，熄埋auto save，一直無save過

劍劈完轉斬馬刀又劈過，外功，招式都試過晒

都無反應

我終於發現點解唔work，係我問題，原來一路玩緊都係1.11版未落patch，真係蠢到加零一

自隊一打

啱啱落返個patch就無問題

唔該晒你光豬巴打同埋馬神巴打，帶比兩位麻煩真係唔好意思

唔緊要啦

獨孤靈式？
小師妹可以學9劍？？

係國戰可以學到破劍式，然後同五岳劍法組成新既連招

終於用全真破左一次關
次次都冇心機玩完國戰，因為多bugs又煩
今次終於玩完一次，
去到國戰時學到d降龍掌，真六脈就變到好勁，
但冇咩boss打，等出寧雲再用先天功屈爆你

國戰時行行下見到東邪追殺田伯光，
救完佢之後話去無錫又冇下文

今次玩都中左唔少bugs,
打打下鍾靈變左白繡 搞到我有2個白繡
跟住冇解連城線就入左國戰，
國戰時解番連城線，雪山一出黎，紅顏同老婆東方白都冇埋
然後入唔到五毒教，完唔到條線，
所以巴打都係解埋連城線先好入國戰

另外結局時我明明鍾靈開局，
變左襄兒同我講野 變左另一條線咁
可能因為我個鍾靈bug走左

但國戰真係爽快左，冇咁累贅
劇情亦都真係好正，期待馬神巴更新
唔洗急，整得正先係最緊要

唔關bug事
我都係轉咗襄兒同me講嘢

開明教同師姊打對台先

峨嵋周芷若係咪完左養成模式後就即死？
定過多一段劇情先死？

完咗養成即俾滅絕殺

楊不梅係咪紅顏黎？
見有圖但攻略無

周芷若無內修演練，只係做採藥，完左養成後師太都無殺佢
係咪仲有其他條件？

同師姊扑野

唔該巴打

同埋帶郭襄見任大小姐
襄兒講咗做小龍女姐姐

如果係逍遙既 之前幫蘇荃殺左洪安通之後係少林又見到佢

癈案黎

邊度

佢應該係講少林大戰 逍遙派丁春秋會變左洪安通
但理論上上神龍島唔係要完左少林大戰先觸發到？

下版修正

連替換頭像都有竟然係廢案

遲來的51禮物~
這次沒更新主線,只更新支線劇情(第三個神秘人出現了)~趙敏程英實裝(只有趙敏可收)~還有就是瘋狂修之前的bug~
這次不是正式更新,所以應該又會有更多新bug~T_T

link: ()

估唔到遲睡的鳥兒都有蟲吃

想玩番趙遙派溝神仙姐姐tim

多謝馬巴
但未有程英咁我都係等等先

逍遙派如果係少林寺大戰前殺左洪安通，會有神秘人出現

想問下 英雄大會後 楊過斷臂等等嘅劇情係玩得未架？

不過我而家已經改左觸發條件，應該玩到，你可以試下

感謝～ 好彩有唔同存檔比我試姐 觸發到啦哈哈 但想問都係得鍾靈線觸發到？

係

oh...咁郭襄線嘅華山係咪學唔到簡化九劍？

闖神龍島唔係要打完少林寺先做得咩
點提前殺洪安通

唔係啊 打少林寺之前已經上得神龍島

明教範圍細到

整多件紅顏俾明教呀， 殷離又好不悔又好

係都黛綺絲啦

母女

同問，我依家唔敢開華山玩住

有人直播無雙2~

做完結局再講

我會係下版解決呢個問題

你黎？

梗係唔係啦 我係香港人黎嫁

只係好難得有人肯直播無雙2，仲要係菊花版

有手機game 香港人直播係講國語
因為係香港呢啲遊戲唔熱門，就對象講唔同語言可以理解

呢樣野真係唔知

感謝～

陽趙 問我同東方不敗關係點， 唔好俾日月神教啲人呃，但我帶盈盈見佢無野講

明教記得唔好做林平之切丁任務

ok thx,
想做教主好耐

想問點收趙敏做紅顏
要入白駝？

國戰通關

因為係比大家用黎打天元篇

殺性易筋果喲係咪下次更新先有？係嘅我遲喲先玩白駝lu

要等完成normal end先搞邪線

而家既計劃係：

神鵰>天元Normal end>邪線another end>true end

true end打鳩亞古？

wow 好chur 加油加油 咁所以白駝暫時最適合嘅功體都係易筋？

白駝上島同冇冇乜分別
所以一般簡易筋經

唔好意思 想問多句 天夢冰蠶功係咪邪線先學到 係嘅話我就唔開白駝

*係嘅話我就照玩白駝

東方同盈盈會唔會有咩特殊對話，想玩明教但唔知用邊個開局好

我用盈盈， 無咩特別
都係用小昭打架啦 扣多過主角都痴撚線

上光明頂前去恆山有東方白專屬劇情

你當係啦，兩種都應該係邪線共通，不限門派

段劇情幾精彩

咁玩住正線白駝先～

最終戰個陣有冇可能用三國無雙既BGM,話晒都係叫無雙，同埋帶番出啲熱血激昂同最終決戰既感覺

已經諗好下round 玩番逍遙 ， 但東方白開局

峨嵋正派同散人上，特殊劇情有咩分別？ 例如散人國戰救師太

峨嵋散人係萬安寺會有報仇劇情，普通峨嵋就係師太承認你同芷若既關係

可以考慮

逍遙配東方白好啊

唔係盈盈先有特殊對話咩，唔通東方白都有

睇哂逍遙同東方白劇情就知佢幾重要

係喎，岩岩先醒返起東方白既身世，自膠

希望有憐星打鳩邀月睇

睇下點

就咁更迎補丁玩唔玩到新劇情?定要重玩?

建議由入門派個度開始重玩

因為由滄海開始加左好多唔同既劇情同任務，同埋所有囡囡都有新既特殊對白，由15年到而家應該有過百段

做咩唔開心

小昭俾主角話無存在感

但小昭絕學主角真係好撚型

冇事

希望會有佢地啲內功心法亂入
嫁衣神功
明玉功

收埋媽媽就perfect池

小昭既武功完全唔係金書既武功

玩邪門去到靈素死路線，睇藍鳳凰既對白，唔通仙劍既人都會客串
btw如果胡斐出左家咁國戰會唔會無左闖王個傳聞，玩左3個save都唔捨得比靈素死

終於有人發現我加既彩蛋

劍塚帝皇命chok 極都無書生
岩打完四大惡人

鬥酒點數>5

因為我都係由上個save起開始先等靈素死一次先發現到

想問下最新版本去到邊

都無
過劇情算
拎混元掌俾小昭， 主角就攞正牌食軟飯

記得唔好去華山睇林平之被偷襲，同埋混元配乾坤好勁嫁

1.655

請問有冇人有峨嵋散人 國萬安寺救人前 既 save

開機先發現自己好耐冇更新

拎咗未練住呀。
明教主角打boss係穩陣嘅， 但有啲慢
小昭打囉嘍同boss都玩命咁， 但開完buff打得好爽

混元配乾坤有連招銀河星爆

咁俾主角用啦

比小昭學火焰刀試下，小昭應該會穩定好多

D小遊戲好鳩煩

西夏富商冇得買火焰刀 轉左位？

結果都係比小昭學， 谷盡佢
主角學般若掌繼續穩陣派算

都可以

其實本身兩套連招係打算比玩家二揀一

想重玩華山學新9劍

1.655debug:
()
修正武當太極bug
修正神秘人林嘯大招名號
增加分心二用buff長度

又幾好玩喎

第三次玩明教但係都係唔識做個打仗任
次次跟足攻略都話我冇下令要玩幾百次先過到

養成模式確係好煩

峨嵋煩啲， 跟足都要靠s/l
明教其實有時間剩， 掉晒甲就得

峨嵋要做到芷若學到招兼做到隊友真係要有啲運氣

峨嵋我反而覺得ok
但係明教我試過走佬之前掉甲
又試過走完佬先掉甲
試過入盧山前掉晒啲甲
又試過入盧山後掉晒啲甲
我甚至試過用cheat每次走佬都掉甲
但係每次都話我fail
想我點呀

無挖地洞同減灶頭？？

已經挖晒五個同練兵練到冇得練
但係次次都話我fail

練兵唔緊要，
開一次400-500 嘅灶頭試下

峨嵋理論上時間有淨好多 唔刻意sl都做到

明教淨係玩過一次印象中都係唔知做左d乜鳩就完

峨嵋有剩係嘅
但成日都，同師姊傾傾下過咗3日

邊脫甲邊走記果陣要起灶頭(收小昭後再後一格)

明教我記得s&L 先過到
仲有第一次敗哂比人踢埋出教

學十八掌要入邊個派？

up

無限門派，人人都得，但如果想學打狗同降龍大技就要散人先得

金庸無雙2 宜家可以強姦角色有幾個？

有強姦個隻係金5黎

要最後果下掉甲
太早掉哂GG

小昭真係打手
劇情存在感係0
太虛之境唔出聲，識易容但俠客島又無得去

默默守護著主角
甘心企係男人背後既好女仔

嗰feel似嘅， 出聲嗰幾句都係公子點呀咁

用佢打交好刺激好爽就真

打到國戰收工
做教主都要carry張無忌
劇情最深係前幾次玩見無忌救唔到小昭(但係華山開會又有小昭份？)

今次主角開cheat好型咁搶番小昭

華山開會有小昭份係因為原版冇上冰火島既劇情，係我自己用一代既劇情改少少再加上去

可唔可以講多d有關做教主既感受啊？ 個到我為左搞門派模式都用左我幾晚

我既解釋係小昭識易容，但未去到完美呃到人既地步

點都呃唔到張三李四架啦 程序黎姐，丁不四咁玩咪又照俾佢上

教主其實可唔可以學逍遙派虛竹線咁， delete無忌 因為同張無忌交流好似同其他線無分別

del無忌太大工程啦 幾乎要將成個倚天重做

咁算啦，都係想話內外教主分工不明姐，一係天元篇開場 主角交代一兩句叫無忌睇住嗰場咁
明教走倚天最大好處係唔使走書劍先 屌你運油車咁撚慢
辛苦晒

呢排得閒先開始玩
學到內功開始就愈嚟愈正
頭POST係咪冇新手教學嗰啲 大家都係跟in game教學就夠?

Game file入面有個excel睇攻略

都係玩白駝先

Word 檔都有好多有用既資料
例如點學到太玄經
少林九陽

唔上俠客島可唔可以溝叮噹？？

ok開白駝玩

原來一開始淨係DL咗1.1
依家DL返1.65 要重玩了

點解會有兩個長生訣喺度
熄GAME重開都搞唔掂

細bug黎， 走幾個場景無咗

禁tab,重開ui

得JO

六脈劍經點學到？ 我已經學哂六劍已經招式都練到20級

國戰 段正淳任務後， 去揾段譽

有排
要國戰做完段王爺個任先有

我拎左劍經，但佢話我對六脈神劍唔夠理解(未習得六脈神劍), 但明明已經學哂

有招要演武先學到
少商、商陽、少澤發動>100次
中沖、關沖>60次
少沖>40次
之後去演武就學到

扑完趙敏出山
白駝嗰養成最撚易
強哥一開始話幕後老闆係趙敏， 嗰陣趙敏都未攻呢度

啲技唔洗跟武器出係BUG定setting嚟?
定係拎返啱武會有加成

岩武有加成

係呀
最近華山大會嗰陣
1到郭芙講野就會黑mon到主角着3

東方白開局可唔可以入日月神教？

同埋邪派路線，如果殺左蕭峰，去到國戰時，係咪會無左七公戰死既奇聞？？ 咁芷若仲學唔學到九陰神爪？

邪派路線會冇哂啲囡囡
殺三兄弟鍾靈木婉清會走
入神教襄兒芷若會走
得返東方白/任盈盈陪你

咁暫時邪派路線係咪未完整？
除左白駝，咩門派玩邪派路線好啲？

邪門黄蓉

白駝照走正線

dark side 好弱勢

拉敏敏出火炕

同埋華山小師妹都唔會走

you underestimate my power

邪不能勝正

趙敏係完咗國戰自動收？？？

同埋同藍鳳凰扑咗去侣位
同鐘靈結婚個場有2個藍鳳凰出咗黎

googled, 無野了。

救完建寧收埋紅顏 但個任務欄仲顯示未完成
係咪中BUG

上俠客島會學到新招式既門派： 係咪有散人，桃花，峨嵋，逍遙，明教？
我之前玩古墓好似只係推四維無新招

返南少林覆命，之後仲有後續惡魚任

得咗
唔該哂

喂喂

大鬧崇山後返客棧， 咪有班人等我嘅

藍鳳凰變咗做黄蓉企響度 ， 又無聲出

邊度?

同東方白上完崇山後
自己一個返襄陽城西 客棧嗰陣

打哂藥王村劇情先見到六脈任要解入西劍塚
解到去全真墓碑拎完地圖 去京磯道都係搵唔到紅點
係咪已經錯過咗

冇嘢了 解決咗 行唔夠近

明教好似得新功體

連城 出雪山都係咁

阿朱唔死學唔學到降龍掌 ?

學到

學咗前四掌就得

考埋聽日就完sem……

爆4

比個建寧公主馬神巴， 鞭策你

以上幾個

桃花係究極長生訣
散人睇你學咩功體
峨嵋/魔刀有龍象
其他都係推四維

全真有怒招學

龍象 ，密宗唔會有 ，以前玩一代龍象好鬼高攻

芷若
尤其而家白駝緊
同峨嵋完全體真係差好遠

好在有西毒杖法屌撚住

下版古墓同九陽會學到新招

btw考哂試，完sem放假啦

有冇學金蛇劍法

得罪講句金蛇劍法同西毒杖法都係二流絕學

有呀， 改埋把劍lu

唔好再講呀

化功大法係咪得主角學到？

藍鳳凰用都係主角學到

新開左個Fanpage,暫時用黎玩blogging同做補丁的更新點,希望大家多多支持!

等我check下先

點解拎咗本火焰刀我自己學唔到 但係俾郭襄用就學到
我仲高剛力過佢
一食本火焰刀就話我學習本門武功已費太多心力 留俾顆伴

主角係峨嵋/ 散人先學到火焰刀

等我仲刷咗成粒鐘金輪

第一次玩係咁

有啲招例如火焰刀/金烏刀個EXCEL同上埋GOOGLE 搵都搵唔到combo
可以點搞
火焰刀淨係試到1>2>1咁連
金烏刀好似12233

最新個補丁有連埋菊花版新增內容既攻略
有齊新招連招

最新版係1.66?
我嗰個好似係page1個1.652嚟

#866

THX

我裝左1.66個西夏富商冇賣火焰刀
你地有？

有

得我中bug?
定有觸發條件

講開火焰刀
我呢排火焰刀連招chok極都chok唔到

火焰刀連招難係刻意咁設計既，平衡返咁高既傷害同buff，所以最好開左加攻速既buff再用

咁奇怪

ok thx

唔係1.655咩

我岩岩知發生乜野事
應該係你個1.655冇包火焰刀d data
我之前個file未裝1.652 裝番齊就出現番

我試完開左攻速狂禁
玩哂d內都未連到一次

你試吓連com最尾嗰吓特登慢少少分開撳

玩咗咁多日先第一次入峨嵋參觀
點解啲囡咁正又咁多

正又點...
得一個可以溝到

你遲下睇恆山啲人

芷若bb
個模組靚過大頭

要求貝錦儀可以入隊

同意

但馬巴比左程英我已經好滿足

打完白駝
倚天改得好好， 趙敏真係jjable, 有關佢嘅劇情都ok

但藍鳳凰存在感真係
之前講崇山， 連城訣嘅變黄蓉
高昌迷宫無講野
仲諗住會有對話/ 劇情， show 對藍鳳凰 真心幫主角 ( 金蛇劇情唔夠 )

同埋可以加阿紫響少林大戰見到丁春秋嘅反應

諗緊都係擺郭襄響莊園玩母女丼

eg 幸子林 趙敏話" 強哥叫藍鳳凰跟你， 你嗰樣開心到"
藍鳳凰"......."

我玩個陣都覺得藍鳳凰冇門派專屬女角既感覺，而且佢既對白都只係用翻返桃花既對白
btw我原本以為以佢同盈盈既交情會有特別對話

溝到阿瘦濕哂 學哂金烏刀 但係阿瘦都係走咗
再打完長樂幫 之後應該係到長白山？
但係我喺長白山中間樹支嗰個位走到上去都係冇傳點
依家推完咗蕭峰/狄雲線

你跟word檔 去任務啦
eg 去咗東郊搵叮噹未?

sorry
又睇漏一行字
太多字睇到眼花

我估係收左贊助 求其整個人出黎當交貨

唔關事，白駝媾藍鳳凰既劇情同金蛇劍法劇情係mod原創，本身原版冇，所以做得唔完善

同埋其實藍鳳凰既特殊對話有很大部份都係我兩年前做落，個時仲未有得媾佢，所以冇咁多特別野講 我黎緊都會幫部份隊友紅顏加d新既特殊對話，你到時再玩下睇下好唔好

btw呢個post大家唔好再覆，我想留1001個位放新post link，我聽日開新post再傾